美國單親媽媽嘅店鋪外貼上: please have mercy

Antifa 支持BLM嘅鋪都打爆

班人只係想破壞

咁又唔知圖中嘅店主係咩立場
不過佢間鋪係加洲
已經唔算示威最勁果到

ok，黑鬼手足即到

即刻多幾個黑鬼老豆

PLEASE SHOW MERCY喎
樓豬文盲?

Antifa: 就搶呢間

屌 原本想譯做中文
諗唔好譯做 請大發慈悲/手下留情
最後打返個一樣意思英文

Antifa大軍

寫 black own 先冇事
否則冇人理

笑咗 係咪要落地獄

寫 black owned就更加會比人爆入去
叫所有合伙人企出黎check下係咪black
逐件貨check係咪盜用black culture

一個人嘅破壞行為合理法唔到，但一群人嘅破壞行為就可以有無數個講法，BLM膠甚至講成係「攞返失去嘅應得之物」；正正係BLM滿足到部份社會上層，至今先唔會被直接當成暴徒處理。

我諗以上大家都明

但BLM失控，運動各小頭目／發言人／代表人物，毫無領導力／無法領導ＢＬＭ，就係美民主黨最想像唔到，多少，佢哋以為利用依班人加上媒體可以將ＢＬＭ控制係佢哋想要嘅範圍，最好就係不斷有警民衝突畫面，更易於羅列更多罪名俾侵或共和黨。

但ＢＬＭ已經變成「國定周末搶掠日」

on9 兒登仔

今日19好文:

西方對於兩股思潮，只懂防範一樣，卻擁抱另一樣，因為社會主義主張國際化、平等、包容；而納粹由第一日起就是排斥，然後是仇恨。

但是社會主義到極端也一樣是仇恨。只是他們病情發作時，一樣的咆哮、一樣變成面目扭曲的喪屍。他們到了那一刻，包括美國的 BLM 反杜林普的暴動分子，和中國的小粉紅，覺得自己在崛起、是何等的理直氣壯；他們都永遠覺得自己在替天行道，是崇高的 人，而不是喪屍。

極左極右都係殊途同歸

珍珠奶茶都係力架發明？而家班blm已經勁過支共嗰句「自古以來」

聯署支持封殺微信同TikTok

咁佢又唔係話珍珠奶茶係嘅 係講間鋪名
見內文

亞洲人賣珍珠奶茶被BLM指為"stealing black culture"

BLM大晒架

見內文
呀糟45m賣廣告強調law & order

Joe Hiden一面對記者又hang機

早排大昏迷冇睇到，原來已經唔係新聞

扑啊

Show no mercy

應該冇乜用㗎喎

佢哋連黑人鋪都唔放過

侵侵：唔好停！繼續玩大佢

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

BLM!!!!!!!!!

完全感受到中國係背後支持

鄧小平改革開放時期：要警惕右，但主要是防止『左』
(背景有班共產黨阻撚住佢)

當今聖上左右都剷除晒

厚德村

啲reply

香港一樣有鬥黃，不過係無blm鬥黑鬥到上哂腦

i agree with you to a large extend, and i think it ultimately boils down to the means, not the end of the movement. Everyone knows what BLM is fighting for, but the ways how protesters engage in the movement speak evidently for their civility. I guess Hong Kong protesters could be a prime example in regard to that.

But again, I am not there. I aint even american so i couldnt really speak for them - other than how i see it.

Please stay Messi

係BLM 橫行下，嫁個黑人即刻生意滔滔

文化大革命 遲早公開吊死平民／商人

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

中文：因 暴動 暫停營業！
English: Please have mercy

唔知點解咁多人會負評你，明明你無講錯

咩mercy 唔比黑人搶野偷錢就係歧視you racist

all hail black supremacy!

中譯係咪：
單身媽媽需要愛？

Because looting matters

咁美國除咗英文之外仲有咩官方語言？